萬一呢幾日出現大量自殺post，可以點搞?

大家都留意到呢幾日藍絲玩網戰係高明咗，唔再係廢老式罵戰，開似識玩膠（認仔女）。

我擔心對家如果識玩，見每次有自殺post 大家都盡心盡力去關注/阻止，對家可能會開假accounts 出自殺post膠化事件，消耗民心。

有假良策防範?

推

其實最驚係果d唔出post，聲都唔出嘅人自殺。
大家記得一個都不能少，要一齊撐落去